美斯善舉！免費為阿根廷家鄉窮人提供飲食

美斯（L.Messi）在自己的家鄉做出善舉，為無家可歸者免費發放食物，幫助他們度過寒冷的冬天。
自從上週五開始，美斯在阿根廷羅沙利奧的餐廳，免費對城市中的無家可歸者以及窮人發放食物和飲品，幫助他們過冬。位於南半球的阿根廷目前正是寒冷的冬季，最近有報導稱，五名無家可歸者在寒潮中喪生，而因為阿根廷經濟衰退，更多的人正在面臨困境。
對此，美斯希望為家鄉的人們做出一些貢獻，他告知自己在羅沙利奧的餐廳，為無家可歸者免費提供飲食。餐廳經理阿里埃爾-艾美達說：「我們會免費提供食物和水，還會提供咖啡、軟飲料甚至一些紅酒。從晚上七點到晚上九點，我們這裡都有這樣的服務，會持續十五天。」
「很多人過來，而且表達了敬意。」
據估計，美斯餐廳的這項善舉，大概可以幫助兩千人左右改善他們目前的處境。
今年初，美斯的基金會與聯合國合作，為堅尼亞的一處貧困區域提供了20萬歐元的資金，包括建設一個新的水站，並給當地人提供食物。

同場加映
美斯d行為都幾小朋友

多得美斯我先有飯食

多謝上帝

諗起身世界盃美欺入球捐食物單野

五餅二魚

MESSIAH = MESSIAH

我uncle住阿根廷，佢話呢排阿根廷人好憎美斯輸波搞到佢地好冇面，做幾多善事都冇用

搵咁多錢先請餐晚飯

慈善球王

估唔到師兄係拿玻里人

花迷唔係話最憎牙朗做少少善事都大肆宣揚扮撚哂野架咩

足球上帝

再同場加映
美斯各種問題的Q&A

新生王

有無提議佢去美欺屋企放路由器？

諗起都覺得肚餓

美斯住巴塞隆拿，ching又柒

成班花迷之前笑朗慈善球王
而加算唔算中返迴力鏢？

餐飲係咪蒙牛？